突登！維港射煙霧彈

笑左